完全自殺手冊，香港邊到仲有得買？

最近諗返起呢本書，以前小學睇過web版
想買返本實體書，但search見到話係咩禁書
想請問香港有無得買？

聲明：純粹引述yahoo拍賣。唔知合法與否

香港罕有爭議書-鶴見濟-完全自殺手冊-94年茱莉初版-庫存書-只限十八歲以上人士購買

點解你要

唔好咁啦，出黎食飯先啦同我